原來個個火雞姐係賊黎，尊偷電話

哇屌 垃圾黎

彈咗佢幾頁演技後，突然有佢嘅舊同學留言爆料:

我知你有睇post
唔該你還返以前中學偷嘅錢同電話比大家呀仆街！！！！
佢地一班人做野
以前大把人比佢地偷到喊晒口
最鐘意趁其他班上PE堂音樂堂然後入去搵食
佢地最仆街係專偷啲識嘅人手機
果陣男籃有人換左新手機 隔一陣即刻比人偷
不幸遇著火雞姐，最緊要係小心財物，尤其係電話，洗眼都只係其次。

呢隻賤雞，羅定邦同期無人不知，專業偷手提，同支那扒手不相上下。
只要你離開課室，一時忘記拎埋手提，唔洗回頭，佢已經落手。
速度快到好似d等緊食麥記2手飯既人一樣。
當時學校為左校風，水尻我地息事寧人。
如果你mon緊post，我話你知，你唔好以為我地班同學仔會唔記得你點樣偷撚左人地用左無耐既新電話。你用幾靚既沐浴露都洗唔甩陣賊味。

我同佢唔係同班，所以受害者有幾多，我就唔清楚。
但我地圍內都知，偷電話既就得賊婆欣佢地嗰班人。
佢會趁其他班去PE堂、音樂堂既時候，同佢嗰班同黨一齊落手，
會有人幫佢睇水，佢大把藉口可以上上下堂離開課室，
話黎M啦、去廁所之類啦。D老師都知佢根本唔撚係讀書既，
所以都無乜點理會佢。(包括佢同班同黨經常係廁所食煙都視若無睹)
其他同學就算見到佢D可疑行為，都唔會多問，
因為佢地班友出名蝦蝦霸霸，所以都係多一事不如少一事。
我只係一時大意漏左電話唔記得拎，轉個頭就無左，唔少人見佢入我課室。
校方都只係叫我息事寧人，話無必要為左部電話搞到同學要上差館喎。
完全唔明羅定邦點解會收埋D咁既學生?
為左校風，連賊都可以包容。

佢終於仆街

sor文盲，專

大部分港女都有偷電話

花生花生

我都唔明點解佢會俾彭生睇得上眼叫佢拍戲
你話佢想搵網絡紅人佢又唔撚係紅 難聽講句大把女網紅揀啦
靚又唔係靚 又唔係大波 我都唔知揀佢做乜

之前扮晒正義使者批鬥呢個批鬥果個 唔係時候批鬥下自己

唔好拉大部份人落水

有咩証據？

隻臭雞書又讀唔成，樣又唔靚，個底花到咁學乜人入娛樂圈？

條女好撚fit
好想屌

佢出黎認左啦

係學校蝦蝦爆爆不特止，仲經常偷同學電話。。。只能話係社會垃圾

中學黑社會大家姐

推到佢仆街

佢個陣多唔多仔媾？

爭咩爭 溝埋做蝦尿蝦笨

之前睇佢啲片仲覺得幾好笑
我依家收返 佢唔值得任何正面評語
佢自己拍片認晒 即係無屈佢啦
咁就真係自認係仆街一名 亦都太遲
之前大把時間 大把機會佢拍片
回望校園生涯 為做過既事認錯
一路以黎咁多題目可以揀 佢無揀
到件事黃晒揚晒 黑歷史爆晒出黎
先黎搞公關 遲啦
亦都證明佢係為挽救人氣同風評先做
如果真心想為過去偷竊 堂堂正正負責
去差館自首 咁我會信佢係真心
做唔到 即係無悔意 只係為R撈認衰

垃圾臭雞, 樣又衰, 扮哂咩真性情, on l 7 9, 食屎喇.

中學咁撚曳曳到偷野果d通常都支那種黎

老實講 火雞姐果type我幾中意
好想屌同瘋狂奶佢塊西
不過中學時期嘅佢咁黑人憎 應該都係比佢蝦果啲

咁點 古仔夠搶過人野

有無佢認偷電話嗰條片 喺佢channel搵唔到

睇到了 仆街啦喺ig post
Follow得佢大部分都撐佢㗎啦

佢係Ig post

佢食唔食到兩支煙

黑條毛咩，黑社會都會講道義，佢專偷自己友電話，分明就賊啦

臭雞
書都未讀好學人拍咩戲

痴撚線
要洗白都唔係咁洗呀

尊 專分清楚未呀小學雞

尊偷？

係ig話比人欺凌過都重要幫佢個啲都唔知係咪比欺凌個啲人屌壞咗個腦

佢啲on9 fans 係咁人誰無過 推撚到佢收山啊

有名利先知驚先知錯
太遲了

推撚到佢收皮

報警未，係咪10年內有效

其實件事都過左咁耐
希望大家可以俾佢一個改過自新既機會
而監倉一向都係反思己過既最好地方

咁on9

呢啲都認

推到佢入去坐

有村都認做過雞啦 做過想呃人？

認撚左 坐監啦

您老母做

明顯成間中學都知，佢都知避唔L到，宜家扮後悔啦

屌你咪自膠左囉

有村 麻友都係臭g

專

連登>公海>連登

死臭雞 做賊仲想上位
收皮啦 臭閪

希望可以推撚到佢仆街

刑事都認
玩完

唔抵得人紅

嘩,偷人嘢都唔駛受法律制裁

屌正宗盲撐，人地犯左法呀，仲要係多次偷野

之前同佢同班 比人偷左電話 唔知係咪佢偷呢

push

以前係香港大多數既明星都係有樣得嚟又高學歷，重點係有實力。
依家多少少人上網follow就推出去話做明星，又唔係好好樣又唔唱得又唔跳得 ，真係實力個啲一係無人推一係搵人仔

利申: 無指明個邊個ah

你鐘意食屎冇人左你

但你係食緊化糞池既屎

受害者可以我到IPHONE X一部
多謝臭雞姐

終於仆街
咁多年黎 依加先道歉
你永遠都紅唔撚到架喇

Who fucking care?

推到條臭雞消失

推到條臭雞姐坐監

偷支筆偷件文具都話細個好多人會做
偷電話

假設係一個局黎
臭雞toutube紅左 >> 比人暗中起底 >> 發現有人訴苦 >> 聯絡受害者
金主引臭雞入局簽約賣身 >> 例如好似星x咁要攸夠數 唔夠就要賠
簽完搵返受害人出黎令臭雞身敗名裂 >> 臭雞最終輪為性奴

其實依加可唔可以報警 因為佢條片認左偷野

咁你知點解啦

唔係好認識佢
有冇人介紹下佢點上位

無錯人誰無過呢
只要肯承擔法律責任
我相信大家都會接受佢

因為佢好un得

話明臭雞，咁梗係 如果唔係做乜揀佢

其實佢真係好樣衰...好樣衰呀.....

本身都唔鍾意佢
原來係賊嚟

ching好中肯

專?

花生

Metoo三十年都有得追，呢啲自認偷野冇理由唔洗坐
叫所有受害同學出黎告佢啦

以為以前做錯野唔使還

上報未

推到收皮

終於仆街。有請小鳳姐同李嘉欣

呼籲各位受害人企出嚟報警

邊鳩個？

下面仲要有啲弱智做護衛
打嗰啲野完全唔無常識
講到佢咁有悔意
又唔見佢自首？
承擔法律責任？
只係想搞公關扮認錯完場
屌 條死八婆 我真係恭喜你啊 八婆

乜L野人先會長期住人地一出班房，一出更衣室，就衝去偷曬人地d電話，真係好仆街喎。。。咁都無天收，真係無天理

又欺淩又偷嘢
一定要好好咁屌到跪地求饒
顏射佢再大巴大巴咁車佢塊面
內射到佢大肚做懲罰

mk妹真係mk妹

係咪仲有xxx xxx ming , ho xxx xxx 個班

臭雞姐

想洗翻白自己，挑

係咪報得警?

根本心底差,由細個已經形成左個人性...佢本身就係咁賤

香港大撚把學校都係咁
留低啲垃圾唔係讀書嘅人

巴打識野

中學果陣幾純

不嬲唔鍾意佢，唔係討好type

個底花到咁樣都好意思走出黎做明星
俾人踢爆黑歷史只係遲早既事

一日一部電話, 陸運會再多幾部

強烈要求丁可欣(火雞姐)退出網絡 退出娛樂圈

推到條臭雞仆街
呢d 低賤mk 妹可以拍戲有冇天理

姓din已確認係蝗啦，香港人係姓ding

乜水叫火雞姐妹
聽都未聽過個名

多行不義

中學賺首期不是夢

好彩中學冇人帶樓契返學

咩黎

個蛋糕都係用偷電話啲錢買

強國拼音丁都係ding

屌佢老母
明明Post上Youtube會多啲人睇到，
又撚Post係個冇咩真follower既IG帳戶度。
真心道歉既，唔該Post上Youtube
再去警局自首，跟手接埋記者訪問。

都幾撚仆街

琴日

今日

仲唔unfollow

雖然條友講野好柒 不過有懶人包

佢想入娛樂圈

都係媽媽們心水清